睇完呢位師兄炒飯，發覺自己好廢

唔好話炒，戴住個口罩企係個爐隔離已經暈咗，佢仲要日炒70個

以前朗屏成日食

搵到錢嘅話 著羽絨炒都有人做啦

真心好食，不過等一個鐘

逐份炒好有heart

50蚊一個飯點賺錢呀
賺埋都唔夠睇醫生

打手好似好正

50蚊個 限量70盒
一日得3.5k生意額
仲未計自己人工鋪租雜費

望落好正